SPCE 升空

大家點睇之後走勢
利申: 冇貨

靜呀
低調呀
del post呀

連登有人開post 可以空得

開po=沽得

樓主你走先 我幫你頂住

發生咩事

我屌你老母呀

大家一齊檢舉個post

屌你樓主，又燈

大力推

永遠開呢啲post最後都係凶多吉少

賣剩100股
快啲drop返去等我再買過

收聲啦

直入

Dllm 蟹咗幾個月 你開咩post

Sor 囉

樓主

應該禁止連登仔開個股既post

正呀, all in佢, 一定贏到仆街, 多謝樓主推介

真 我都ALL IN 咗, 聽日準備睇樓

屌你老母

利申： 已all in

陣間上埋熱門就玩完

得145 股 之前走左一大堆

多謝樓主
唔洗一分鐘已經賺咗1%, 諗住一個鐘頭後升多60%

60% 咁少? 600%啦

靜靜地得唔得

幫下你地

收到風樓主PUT左

嘩 上呀 22喇就

allin

樓主諗住燈 點知係咁升
跟左200股 今日高位明日低位

仲買唔買得

同問

P巴上車
酒牙

仆街21.9一買就跌

買 升唔買唔通跌先買

p巴買多啲，等我地有位再入

好 上熱門了

屌,咁就完左?

上左船 見証下一個tsla

屌 咪燈

有位入了 多謝
特價特價

留名等睇插水咁跌
上次$40唔洗5分鐘跌到得廿幾蚊
輸咗幾皮

開咩撚野post呀

上呀

21.5 入左少少

rip

可唔可以del咗依個post
冇事發生呀
唔好買呀
唔值咁貴呀
走呀
冇野睇呀

玩撚完啦屌你老母

入左，。thx

你地咪撚咁自私賺啦

一開post 又到頂

搵人開定苦主區

等左咁耐先來燈 想哭泣

大家玩咗咁耐都唔識, 樓主問得, 佢無買, 呢個攞明係入市訊號嚟

升太多 聽日跌到仆街

22啦 收市25
下星期30

仆街 開始升

等睇再開苦主區

最好依家跌番一兩蚊震死你班仆街
開乜野post

而家入會唔會太遲

係呀 再唔入就變苦主

唔會

準備棍落

樓主咪搞事

上上上

升升升升升,21.9 的貨,給我25沽吧

掛22 走左

20再入
不過可能落唔返

22係頂啦，俾連燈仔燈到呢世都上唔到

冇頂嫁
就嚟吹奉到21鐵底

真
勸大家del post
唔好再理依隻野
妖股黎

換個ceo就突然炒上去
仲一堆人高追

連 燈 燈 燈 燈.......

又free fall啦，大家開心啦

21 蚊係之前五月個頂，你一到價成堆人已經走左

引晒D沽空

DLLM 原本賺梗40%架

賺咗$3 usd 放咗，著陸

898 21.8跳船了

睇黎大家要過隔離苦主區了

實有班仆街仔唔聽勸走去高追

屌
快啲走貨呀 連登仔殺埋嚟啦

自己望下 一到2x 又無消息 會free fall

準備15蚊接各位連登仔貨

利申: 未上車

太空船墜機了

快啲free fall put左

就快打仗，最後一升了...

一買咗見到個post真係屌出嚟

15蚊買左
呢d股緊係長渣

all in'ed long put @16
輸緊4k USD

睇黎有得翻身

過隔離苦主區啦

個個睇淡 聽日就整多支大陽燭比你嘆

再J

希望在明天，我信個天一定會落雨

幾時到期先

8月21 先到
但下個星期要走

又有火箭坐

升乜

升

大家睇幾多?

25冇難度

坐25望30,有大戶炒就唔怕

咪燈靜少少

23.5走咗

收款番21蚊啦

坐左個幾月
終於升空

24喇就

Ching坐到幾時

32蚊坐到依家

Cap水公司

你班仆街唔好燈到$24就直線插落去

$24直插就唔會
但係回一回就有可能

回一回再突破姐,怕什麼

呢隻野無盈利支持 根本係FF股，垃圾
遲早爆煲
利申大手沽緊